HKU Portal 冠絕全港reg科平台

聽日reg今日已經down 左

等左差唔多半個鐘都log in唔到

我等左成個鐘...

啱啱login到 但係一㩒enrolment add又冇反應了

已經試左成粒鐘
都入唔到
可能無錢請IT

我用咗三部機等咗半個鐘終於有一部得入去再㩒enrollment add等咗15分鐘 然後自動幫我logout

等左兩個鐘去到course list又死左

啲course都未add曬 唔知聽朝點算

今晚唔瞓都要add晒佢

1點都上唔到，正一垃撚圾平台